【宮崎。宮崎 遊】最新子彈火車壽司 くら寿司 🍣

【宮崎。宮崎 遊】最新子彈火車壽司 くら寿司

[url]ps://youtu.be/fWzKXPTo9gQ[/url]

味道中上，全部100yen。但勝在好玩

好平

抵依夾好玩

呢間野勁正. 食夠5碟定10碟有素扭蛋

仲要味道中上

同台灣個子彈火車飲茶有咩分別
變左壽司香d ?

5碟

好玩丫嘛

睇真D原來係15碟起跳，5碟抽一次。不過好多人話要20碟先會抽到